[國際戰線]又一NBA球星表態支持Morey stand with hk

Celtic中鋒 Enes Kanter

全部人同我推L爆佢
煲大到佢成為中国同世界主流國家意識形態之爭

你GOOGLE下呢條友, 佢自身難保......

google 完都唔知有乜睇

佢反土耳其政府

佢撐係必然…因為佢係同路人，都係受政府逼害
推佢支持同路人無問題，但試下拉多啲其他NBA球星落水，說服力大好多

冇錯煲大佢
好似歧視黑人、散播仇恨、種族主義呢D議題咁

Push

多謝

“You guys need to know what is going on in Turkey right now,” Kanter wrote on the Players’ Tribune earlier this year, after his airport scare. “I hope people around the world will open their eyes to the human rights abuses. Things have gotten very bad over the last year. This is not my opinion. We don’t know everything that is happening inside Turkey, but we do know some facts. Newspapers and media have been restricted. Academics have been fired. Peaceful protesting is not allowed. Many people have been imprisoned without any real charges. There are reports of torture and rape and worse.”

人地反土耳其個總統好似係因為佢殘害自己人民啵

推

本身支持綠軍既我又多個理由去支持

香港咪一樣

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

[核彈]藍絲文宣將NBA總裁同3K黨掛鉤(中英對照)

係 但留言個條友話佢自身難保係因為佢反土耳其政府,又唔了解點解對方球星去反土耳其.